民主陣營如果搞初選就一定要邀請熱（普）城

熱血公民有一定選民基礎，要贏就成個香港一齊贏，立會一定要個半。

唯有希望熱血公民唔好拒絕，對佢哋反而更加有着數，分分鐘九龍東會多一席（變左佢地多份工）

推

下，佢哋話自己唔係民主光譜架喎樓主咁樣夾硬幫人對號入座佢哋會皇天擊殺你

是但啦

被熱狗又試過
被左膠又試過

我都係想贏啫
唔好話我唔現實
有求雨派等美國唔選總統救香港唔現實？

上次佢地夠話唔玩雷動 咪又係比泛民加佢地入去雷動再做鳩佢地

咁不如預埋何妖丫

頭四隻字已經係笑話，到基礎兩個字，我噴了

班撚樣實會輸打贏要

不如邀埋民建聯

熱血公民唔係民主陣營？